一生只想搵一個肯陪我捱嘅女仔

世界上有冇願意為我付出嘅女仔

你老母

自拍望望先

女仔

so true

補充：係閣下的媽媽

My mother never like me
I am not her favourite child

咩心態 下下都我付出

捱你老母
要捱要食屎你自己捱飽佢

冇人有義務為你付出 仲要陪你捱

網友見字都覺得辛苦

ot收工咁攰仲一定要我過黎你屋企 你出黎唔得嘅

你知乜撚 屌你老母

係 要飛撚咗條女

捱？如果同你一齊仲窮撚過單身 邊個肯

我搵到了
巴打加油

未一齊都知 一齊咗我就會即刻發達咩

男人都無義務為女友付出

唔拍好過拍

調番轉都係啊 唔使分男女

無

要人捱，你憑乜嘢？

耐心等候 一定會有

愛你 會願意為你付出
請耐心等待

女人唔會付出

巴打遇人不淑
同情！

捱咩先？你借左人錢？

即係條女一生只為搵到個男人要佢捱世界？

算啦 難過搵到尼斯湖水怪

咪撚 on 9 , 做咩要同你捱， 垃撚圾

最容易搵到既時候應該係中學時期結識，人愈大愈現實，好聽啲咁講，難聽就叫勢利，時機錯過左，下世吧啦

其實我都想知呢種心態係點嚟
之前都見過啲人
無論男女
都係話想揾人陪自己捱
然後自己係好專一、會好感激對方、對對方好好咁

我覺得某程度上都係另一種嘅現實
用「捱」嚟合理化關係裏面做得唔好嘅事情
唔知有冇人明啦
我會覺得有小小情感勒索咁

我會明白係軟弱嘅時候會好想有依靠
但你會唔會想自己變好先
然後再去愛人？
雖然係好cliche
但一齊進步唔係會開心啲咩？

認同
曾經有個同居男友都係咁既心態，份人又好唔上進，成日無所事事，一係係屋企打機，一係約fd玩，我自己返份工仲辛苦過佢，仲要處理家頭細務，又諗讀書進修
拍到中段傾開，發覺佢對未來完全冇規劃，而且佢期望結婚生仔的話，個老婆要返工兼照顧家庭，最後我覺得行唔落去，就提出分手，而佢對我既評價係「現實」

早分早著

捱你老母 又話愛佢 又要佢同你捱 傻能左？

第一眼睇錯陪你瞓

做咩要為你付出 欠左你？

Exact7ly

想表達嘅係
從來唔係驚要一齊「捱」
老實講喺香港地
有幾多人係唔使捱？
而係
生活同感情裏面除咗「捱」
仲有愛、經歷等等好多其他嘢

喺咩都唔了解嘅情況下
一開頭就大條道理要人同你捱
就好似攞定免死金牌咁

其實而家大部分情人分開嘅原因
都唔係因為現實問題
而係大家對段感情付出幾多
有幾努力維繫段關係

用「現實」、「唔肯捱」嚟做藉口
就好似啲離地高官咁
完全唔睇真實環境
一味推塘個人責任

以上講嘅 男女都適用

好難，吸引女仔又難，維持關係又難，她們要求又高

老實講，會唔會單身好d

原來想有個可以同甘共苦嘅另一半係冇可能

點解要為另一半付出欠咗佢？

做PTGF 賣片/相 大把錢搵 洗乜同你涯

去叫雞 冇呢d女的

其實唔應該叫付出，係分享好啲
咁就無邊個欠邊個無邊個要求邊個
比嗰個又開心甘心受嗰個又無壓力

我一生人只想搵個又靚，又有錢又專一，人品好，心地好，長腿大波白滑，溫柔體貼，知書識禮，高學歷高智商，識多國語言，文學藝術音樂，物理化學生物醫學，又識設計財務，法律，最好識打機啦，嘅女都咁難

女人：只想搵個男人錫我
其他人： 女仔緊係要比人錫啦

男人：想有女人肯同我捱
其他人：咁嘅心態仲想溝女

你又願意付出什麼？

但人係犯賤 願意同佢捱既時候 佢選擇離開
唔願意既時候就痴住哂 死都唔走

你鍾意一個人就會為佢無條件付出